教育出版社 小學普教中練習，意圖洗學生腦

係2019年重印版

推

見人share:
Del 咗傳媒要監察政府嗰句

同一個出版社
呢間嘢真係藍到黑

Push

呢間野不嬲都藍底
12/13年個陣都已經有人講緊

咁撚樣都寫得出 仲要出習作 洗腦

大眾控股有限公司
如果同大眾書局有關，抵佢執

呢個聽講係2018年版
琴日FB見有人post（自稱）2019年版，已經加番監察政府同揭露社會問題

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

呢條題目存在咗十年都有喇
而家先唻清算佢

係肯定有關
你見大眾有半個架都係教育出版社嘅書
不過都無得見啦

【普及法律】第200章 《刑事罪行條例》

點會
初版係2011年
重印係2019年

黃家長集體唔買哩個出版社嘅書
俾壓力學校

教育出版社 我愛學語文 好似小二都有篇我是中國人，然後係魚丸兒寫的，好多小學用緊......
推比蘋果睇

再推，推到有人理

呢啲嘢10年前開始推普教中都已經有
一直溫水煮蛙

所以家長們一定要入學校啲咩咩家教會校董會
比啲壓力學校轉用其他好啲嘅教科書

嘩屌

其實啲教科書一定要經過EDB認證
唔荒會有本好

做家長既一定要睇實個小朋友每日學既野，每日幫佢解毒

佢係咪以為重印真係淨係重印

垃圾出版社

樓主pin 一 pin 呢個
個本垃圾練習既主編

有冇一個database放晒呢d篡改歷史既仆街證據

重印好似真係重印，頂多改錯字，改內容應該會係寫重印兼修訂。（岩岩Google 左）

A

呢間好似喺大眾嚟

嚟緊陸續有嚟

識教就得
皇家警察將六七暴動暴徒驅散

lm

屌你老母

現代常識

答案一定係滋潤

垃圾

成班係咪唔知咩叫割讓領土

世界都是中国的

賣港賊

勁。駁唔到。

push

而家仲讀書，今次革命失敗有排你讀

割讓呢個詞幾間出版社都已經唔用

咩鳩嘢書名
支那人成日認為語文=中文

屌

贊成

先唔講政唔政治，無啦啦加個把字托咩
驅散（名詞）點都直接過把（名詞）驅散啦

屌佢老母 垃撚圾
我地一定要好好教育下一代 其實好多新一代都係手足 唔好停留係笑鳩00後10後玩抖陰既思維
我地要推廣公民意識 教佢地香港歷史

有乜錯？
做乜鳩個個對號入座？
自認暴徒做乜？妄自菲薄！
條題目有冇特別話黑衣、年青人之類嘅標籤先，又有冇講係香港警察先？
平心而論，唔使咁快上頭。

提提大家，教育出版社就係之前話執左好可惜嘅大眾書局嘅兄弟公司，母公司都係大眾集團。

所以大家唔洗可憐大眾。

推啦

721 831 101 1111

哇屌

pish

CLS

催淚彈係射邊個佢地咪話邊個係暴徙囉

Push!

呢啲垃圾書燒撚左佢算啦

好多家長會解釋咩叫暴徒，咪就係驚方自己囉。

DLLM啦,前員工表示黃到仆街

本土語言同歷史對一個民族既承傳好重要

知唔知咩叫潛移默化呀？

坦白講比起美心 呢啲更加有需要裝修啦

一把火燒哂佢

留名

大眾書局抵9你執啦
阿爺吹雞即刻跪低
當然三中商更pk

教科書編輯比人滲透

老師出題唔講得，但藍屍將呢啲句子放喺教科書偷渡就可以？

屌你老母啦
余婉兒 蘇潔玉

痴線

啊唔可以改做警方以催淚彈驅散平民架咩

做乜對號入座姐，我細細個睇書都六四都冇死過人，係外國勢力想搞亂中央，班搞事既收哂錢去外國。咩天安門母親個D 全部都收哂錢出黎做戲，我細細個睇書就係咁寫，唔會有錯。
對號入座做咩姐。

屌 宜家啲出版社真係
我小學嗰陣都冇咁樣
推推推推推推推推
要畀更多人知道

cls咁撚樣都得

大眾星資都咁垃圾

成日話後生被洗腦
依啲就真係洗腦啦

驅散呢隻字本身都唔常見
平時用開驅趕
我第一次見到驅散呢兩隻字俾人拎出嚟用就係遊行驅散市民

家長應該做野啦俾壓力學校停用轉出版社

一直都有印象佢係藍 所以無可憐過

近排有網上 普教體育

前幾日搭巴士聽到個小學生小朋友講廣東話同蝗語
我覺得仲有得救再唔救 過多幾代就再無香港人啦

支式中文好興加廢字、詞

有冇人有2011年初版比較下
直覺覺得純屬巧合

呢D真係任人魚肉, 如果佢死唔讓步, 依家抗議都唔會有用, 唯有靠家長自己教導, 而其他D唔醒目唔識政治既家長就冇辦法了

癡撚線

大家睇實屋企細路

邊個阿爺

教育出版社個底花晒
仲信佢？

由自己做起，拒絕講支語
台語就得

搵下2011年版點寫先啦
2011嗰陣連雨革都未發生，大眾對TG基本完全冇概念

係咪呢間？鬧爆佢啦

2 日前我POST左呢樣野，當時你地就唔理，而家我燈中左，法治已死！

【警世】就算政府立唔到23條，修訂另一條罪都可以玩死我地！

二十年後嘅年青人只會變而加嘅小粉紅

On9

好鍾意動詞當名詞用，跟住前面用動詞作出/進行，例如進行研究、作出貢獻

痴撚線

同一出版社，小二有一課叫我是中國人

垃撚圾到

cls

小粉紅就係咁樣俾支共洗腦

阿仔搵老母！

一個治標唔治本嘅方法

我係老師會直接pass走呢版

叫學生唔洗做

班小學生一聽到唔洗即刻

屌!
愚民教育!

紅藍底校長知道咗又有排煩
呢個時勢做個有良知嘅老師真係唔容易

個以都打錯都唔知，ON9出版社

舉旗條友成舊排骨咁

Exact7ly

，

再推

大眾藍定紅

屌呢個要推上報

Cls

推出國際

年年改版就係加減D垃圾加價賣出去

異體字

大眾
唔怪得會執

乜撚野減弱成熱帶氣旋

坡狗

間野是大眾旗下的

推 呢壇野真係要正視，影響力太大，潛移默化啲小學生

所以老師好重要
老師講解好重要

但係作文會俾老師圈
冇追返俾佢扣左既錯字分好可惜

紅底教育出版社 EPH

入去負評同嬲嬲

邊件垃圾寫本咁既書

單機啦on9仔

魚丸兒係藍絲來？

臭閪女人主編

死坡豬，同三中商殘害香港人

射頭都叫驅散?似消滅多D
同埋冇暴徙,係佢成日大叫曱甴
本書好偏頗好唔真實,要投訴

🔥🔥🔥🔥🔥

450個正評+82個負皮

facebook得50幾個嬲嬲？

係咪唔反了？係咪連嬲嬲都懶？

睇新聞咪淨睇標題
大眾係執咗冇做政治審查嘅門市
留返做教育出版嘅部門

邊個字

嘩屌 咁撚明顯都得既

以

on99
點樣又比人佔領但又係你嘅領土，仲要當時中國未出現

金波教授

金波教授是內地著名的兒童文學作家，童詩、寓言、散文都寫得非常出色。曾任北京首都師範大學中文系教授，現擔任教育部中小學教材審查委員，負責審批內地的語文教科書。

佟樂泉教授

佟樂泉教授是內地教育部語言文字應用研究所前副所長，著名的兒童心理學專家，對小學識字教學深有研究，現擔任教育部中小學教材審查委員，負責審批內地的語文教科書。

知咩事啦

係時候要知邊間小學用追擊啦

on9? 比喻不當
六四係講到明邊件事，話六四冇死人就肯定係洗腦。
但而家呢一句只係概括性句子，
兩樣野又點樣可以相提並論？

最鳩憎你呢類人，冇任何理性討論，同藍屍一開口就鬧人甲甴冇撚分別，唔該試吓以理服人啦！

佢地=？
老師？家長？

如果按你呢個邏輯，即係話，你都同意呢條題目係中性/概括性啦，只係使用者(老師、家長)利用佢去洗腦。

同樣，我就會教我個仔，話暴徒係指721白色衫果班。

知，但關呢句咩事？
我覺得係關個老師同家長事多啲，

如果我同我個仔做完呢條，我同佢講：

仔，呢句冇錯，係正常警察應該要做嘅事，但係香港警察過去大半年所做嘅就正正相反，721班暴徒唔理，但就不停打壓後生仔。

咁請問，呢條題目重算唔算係洗腦？

依家規範咗個以字係咁寫

呢班仆街世代為奴啦！！

暴徒呢個詞語係負面點會係中性我只係係被潛移默化咗既學生角度睇呢條題目

黑警射催淚彈->事實
示威者/記者被催淚彈射中->事實
咁唔通記者=暴徒？

佢係刻意係個事實上面加個負面形容詞，邊個教根本唔係重點，重點係暴徒被射中唔係事實

普教中 累死人

一早都話哩班坡狗暗瓦底大量censorship 啦。點解以為家吓小朋友唔知發生緊咩事？難怪愈聰明有洞察力嘅小朋友，愈係抑鬱……

屌你老母 又要扮客觀陳述又要奶共 真係好撚肉酸
直接用大陸套洗腦教學算吧喇

痴線，咁同修改歷史有咩分別？

借位幫推

如果你真心想為呢場革命做返啲嘢，唔該入嚟睇睇

人民施用魔法，把警察關懷。

講說話有骨，而且如果有人有印象 15年呢本教科書都有篇我是中國人

而家係講緊港共由教育落手，借教育洗香港下一代腦，其實係好撚大件事

警察施用水炮，把寺廟清洗。

颱風係熱帶氣旋嘅一種
寫嗰條友都冇邏輯

暴徒緊係負面詞啦，但係警察嘅職責不嬲係「除暴安良」，唔通你想條題目寫，「警察發射催淚彈，傷害平民」？
只不過係香港黑警做唔到佢地應有職責姐，

冇錯，
黑警射催淚彈係事實，
手足被射中都係事實，
但你個logic就錯囉，點會歸納到手足=暴徒呢個結論
射錯唔比架咩？

所以我覺得都係睇人，呢句句子本身冇乜問題，又冇指名道姓話係香港警察，又冇話係黑衣暴徒，我話係美國警察用催淚彈對付持槍暴徒都得架喎，所以係睇老師/家長點教。

但如果句句子係：「香港警察以催淚彈驅散黑衣暴徒。」咁我就同意係潛移默化，因為係刻意形象化啲角色。

而家佢將個題目引導啲學生直覺認為
警察射催淚彈 = 射暴徒 = 被射嘅一定係暴徒
唔係你點樣去教你個仔「拿 暴徒就係721班白衫人 平時黑衫果啲就叫手足」就改變到呢件事
你醒未？
你做老師架？無時無刻睇住你個仔上堂？